費蘭托利斯(費托) 正式轉會曼城 2.1億簽藍月5年

曼城周二宣佈正式由華倫西亞羅致了年輕翼鋒費倫托利斯，雙方簽約五年。藍月未有透露合約的財務細節，惟據英國傳媒報道，費倫托利斯的轉會費為2,300萬歐元（約2.1億港元）。

剛過去的球季，現年20歲的費倫托利斯各項賽事為華倫西亞上陣44場，取得6個入球和8次助攻。成為了曼城今夏第一簽的這名西班牙U21國腳，將會頂替利萊辛尼離隊加盟拜仁慕尼黑後留下的空缺。

費倫托利斯表示︰「很高興可以加盟曼城。所有球員都希望加入進攻球隊，而曼城是世界足壇其中一支最進取的球隊。」

曼城在剛結束的英超球季取得第二名，落後冠軍利物浦18分，但該隊贏得了英格蘭聯賽盃，今季亦仍然在爭逐歐聯，周五將與主場迎戰皇家馬德里，進行歐聯16強次回合賽事。首回合曼城以2:1領先。

你老尾改d似足你個人咁低質

一單新聞fake兩個位 高汁

呢個唔係吹到好勁嘅咩？？？
點解只係21M???????

幾個月後變水貨

邊到勁